耳機 新手上路

是咁的，之前唔見咗耳機
最近買咗獲好評嘅 E3000 (~500HKD)
點知聽落同我之前買落嘅koss ksc-75 (<130HKD)差好遠
ksc-75 嘅空間感同細節都勁好多，勁立體
而E3000 啲音質就好啞同冷 (sorry 唔識形容)

有冇巴打可以比啲意見？

買sd5

你果個koss係咪掛耳?
如果係我估係正常
物理特性問題

買AIRPODS 唔會有耳機煩惱

煲多一排先

係呀
例如聽Carole King - So Far Away
koss 啲琴聲同drum都好清晰
E3000 個琴就好似flat flat 地，個drum都差好遠

你冇試？？

「連登淪陷4.0 」中共利用香港人唯一嘅弱點主慢慢開始局部瓦解！

我係on9仔
冇諗咁多

不過ksc-75漏音好勁
唔可以出街聽

我都係新手 一定要去旺角 樓上舖 試下先。
如果你想萬能聽流行歌唔係好貴
試下 水黄鹂

你揀定5款。到時試

唔係就黎出3喇咩

垃圾 小型喇叭
坐巴士隔住兩個位都聽到
漏識漏到仆街

我鍾意聽樂器
prog rock - Yes
重bass - Jamiroquai ,Vulfpeck 個類

水黄鹂 夠bass

轉左用藍芽耳機
感覺好良好

好貴

你最近買個個$500
其實有啲牌子依個價都唔使
但質素又唔差

聽ROCK試下IE 40 PRO
分析力又好, BASS又夠, 隔音又好

Sennheiser
bookmarked

用手機聽？